領展大學生獎學金

想問有冇人申請過？想問佢面試係用中文定係英文？

Same ask

幫手推下 P牌仔推唔郁

想問debate啲咩？

dse完左已經唔記得哂應該點debate了

其實睇咩...best 5 冇30係咪唔洗諗
得26

幫手推下得唔得

p 牌無力一推

大學生唔係計gpa咩
定你係岩岩考完dse準備升year1?

Yr3喇
但都會睇dse?
Cg得3.3